---
title: 2020-08-14-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.HuntsMesa_EN-CN7365271111_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-08-14 21:18:17
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.HuntsMesa_EN-CN7365271111_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [视频：孙莉优雅黑裙来沪气质满分 徐艺洋姚弛下半年新作不断](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-08-14/detail-iivhuipn8579467.d.html)
> 概要: 视频：孙莉优雅黑裙来沪气质满分 徐艺洋姚弛下半年新作不断
### [北电老师谈明星考生：戏多人红 未必成绩拔尖](https://ent.sina.com.cn/s/m/2020-08-14/doc-iivhvpwy0987720.shtml)
> 概要: 一年一度的艺考已陆续公布成绩，不少明星艺考生的表现备受外界关注。其中，赵今麦在中央戏剧学院表演专业考试中排名第一，张子枫在北京电影学院表演专业考试中排名第三。周奇、刘家祎等年轻演员，也顺利地一脚迈入了......
### [组图：程潇背对镜头伸展泄露一截蛮腰 玻璃倒影透露真实身材](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_343482.html)
> 概要: 组图：程潇背对镜头伸展泄露一截蛮腰 玻璃倒影透露真实身材
### [徐峥回应《囧妈》转网播 一部电影不会影响行业](https://ent.sina.com.cn/m/c/2020-08-14/doc-iivhvpwy1033572.shtml)
> 概要: 五组导演联合执导的喜剧电影《我和我的家乡》定档2020年国庆节上映，作为导演之一的徐峥一直在筹备自己的部分，同时也处理着公司的各个监制项目。　　这次专访是继《囧妈》上映之后，新京报记者与徐峥的第一次对......
### [组图：马伊琍挽雷佳音重现《前半生》 海清礼裙搭西装又美又飒](http://slide.ent.sina.com.cn/tv/slide_4_704_343485.html)
> 概要: 组图：马伊琍挽雷佳音重现《前半生》 海清礼裙搭西装又美又飒
### [婚后林志玲坚持自然受孕，在枕头底下堆满卫生巾，以求得“好孕”](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0JIB000.html)
> 概要: 要说起不老女神，论资排辈的话，林志玲做第二，没有人敢做第一，无论是从资历上也好，还是从年龄上也罢，她绝对可以说是数一数二的“逆龄女星”，讲白了就是不显老，出道二十多年，一直保持着甜美可人的模样。正因为......
### [向佐近照曝光认不出，眼窝凹陷黑眼圈明显，疑陪郭碧婷待产太辛苦](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0HALG00.html)
> 概要: 近日，向佐在社交平台上向大众推荐一款瘦身减脂产品。在视频中，向佐看起来没有精气神，眼窝深陷，黑眼圈很明显，他的头发散乱无型。            今年7月20日是向佐的生日，郭碧婷和向佐选择这一天宣......
### [孟佳不选蓝盈莹选张含韵，阿朵不选万茜选郑希怡，张雨绮一语中的](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0E11000.html)
> 概要: 8月14日，《乘风破浪的姐姐》迎来复活踢馆赛，复活成员有：沈梦辰、阿朵、王智、金莎、孟佳、吴昕、朱婧汐七位成员。而复活赛个人PK赛环节，两位姐姐PK复活赛一位姐姐，复活赛成员挑选谁PK至关重要，是选实......
### [王思聪被冤枉套人设？事实是正常通告，鞠婧祎还与男人亲密合影](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0IUPR00.html)
> 概要: 王思聪被冤枉套人设？事实是正常通告，鞠婧祎还与男人亲密合影
### [查尔斯王子在克拉伦斯宫，向儿媳梅根·马克尔致敬](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0IASX00.html)
> 概要: 查尔斯王子在克拉伦斯宫，向儿媳梅根·马克尔致敬
# 动漫
### [日本鸟取县欲修改相关条例 卖未成年人Z级游戏将被罚款](https://news.dmzj.com/article/68268.html)
> 概要: 日本鸟取县公开了青少年健全育成条例的一部分修正案。在这次的修正案中，将对游戏贩卖进行限制。
### [阔诺新连载哒！8月新连载漫画不完全指北第二期](https://news.dmzj.com/article/68273.html)
> 概要: 一名赴任超自然现象不断的被诅咒高中的倒霉关西教师——开什么玩笑！！没忍住吸了闯进院子里的野猫，谁曾想猫竟然变成了裸男——你走开啊？！碰到别人的皮肤就能看到与自己相关的未来场景，你就是老子的骂死他吗——？！
### [动画电影《不可思议粗点心店钱天堂》OP视频](https://news.dmzj.com/article/68265.html)
> 概要: 作为集锦影片上映企划《东映漫画祭》中的一部作品，《不可思议粗点心店钱天堂》公开了OP映像。本作OP鱼本片不同，宇治茶担任导演。
### [TV动画《满溢的水果挞》第二弹PV](https://news.dmzj.com/article/68267.html)
> 概要: 根据浜弓场双原作制作的TV动画《满溢的水果挞》公开了第二弹PV。在这段PV中，可以听到本作的OP与ED视频。收录了这两首主题曲的CD预计将于10月28日发售。
### [爆笑校园：呆头用嘴咬着手电筒，吃了下去](https://new.qq.com/omn/20200811/20200811A0ESUO00.html)
> 概要: ...
### [当火影遇上“歪嘴战神”，预言之子入赘日向家族，差点笑到胃疼！](https://new.qq.com/omn/20200813/20200813A0GAV500.html)
> 概要: 我们经常说：戏说不是胡说，改编不是乱编！不过也有一些网友们喜欢将大火的一些网络流行梗放在大家都非常喜欢的一些动漫当中，仅供娱乐！二次创作的视频也备受大家的青睐，不知道你觉得这一次的火影遇上“歪嘴战神……
### [一线丨《穿越火线》潘美烨：苏佳意的造型只是伪装，拍戏曾撞肿眼睛](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A08PYA00.html)
> 概要: 腾讯新闻《一线》作者：耿飏 责编：柳星张腾讯视频热播的热血青春励志剧《穿越火线》正在热播中，播出至今，剧集口碑一路逆袭，影响力越来越强。这部剧集基于“CrossFire穿越火线”游戏而生，却超越了游……
### [斗罗大陆：天使圣王亮相，与成神后的千仞雪极其相似，御姐形象无比高冷！](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0H3ZC00.html)
> 概要: 大家好，北冥特摄漫评，带你看不一样的斗罗大陆。目前杀戮之都的剧情马上就要结束了，唐三使用八蛛矛以及紫极神光打败了最后的怪物，成功地将胡列娜救出，并且走出了地狱路，随后就分道扬镳了。唐三虽然完成了试炼……
### [春物第三季：团子在大老师身边装睡，她真的很心机吗？](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0H4IH00.html)
> 概要: 动画《我的青春恋爱物语果然有问题》第三季，由于制作组feel的各种操作，形成了动画与原作小说双方受众割裂的状况，其关键就在于由比滨结衣这个角色的处理上。如果是只看动画的观众，大概会觉得雪乃和团子势均……
### [《雾山五行》的前生今世，林导初创的《岁城》是如何胎死腹中的？](https://new.qq.com/omn/20200814/20200814A0GZ0D00.html)
> 概要: 《雾山五行》的大火让我们认识了这么一位坚持追梦的动画人，那就是林魂导演，同样也让我们认识了他的动画工作室六道无鱼，让我们知道了原来在中国大陆还有这么一群一直坚持本心认真做动画的优秀团队。这位优秀的动……
### [《灵笼》世界观大揭秘 你看到的只是末日的冰山一角](https://acg.gamersky.com/news/202008/1312780.shtml)
> 概要: 在粉丝们的翘首期盼下，《灵笼》下半季第一集开播，剧情刺激又潸然泪下，让众人直呼没有白等。
# 财经
### [广东陆丰发现1例新冠肺炎确诊病例 为深圳超市员工](https://finance.sina.com.cn/china/2020-08-14/doc-iivhvpwy1076821.shtml)
> 概要: 广东陆丰发现1例新冠肺炎确诊病例，为深圳超市员工 新京报快讯据健康广东官微消息，汕尾陆丰市在医疗机构发热门诊监测中，排查发现1名新冠肺炎核酸阳性人员...
### [中国连锁经营协会副秘书长：制止餐饮浪费和行业恢复并不对立](https://finance.sina.com.cn/china/2020-08-14/doc-iivhvpwy1068501.shtml)
> 概要: 中国连锁经营协会副秘书长：制止餐饮浪费和行业恢复并不对立 随着制止餐饮浪费话题的持续升温，如何落实各方倡议受到关注。 澎湃新闻记者的不完全统计显示...
### [互联网人身险上半年规模保费1394.4亿 同比增长12%](https://finance.sina.com.cn/china/2020-08-14/doc-iivhuipn8690550.shtml)
> 概要: 互联网人身险上半年规模保费1394.4亿，同比增长12% 8月12日，中国保险行业协会（下称中保协）发布的《2020年上半年互联网人身保险市场运行情况分析报告》（下称《报告》）...
### [重磅！数字人民币试点来了 你必须搞懂的几件事](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-08-14/doc-iivhuipn8698818.shtml)
> 概要: 来源：国是直通车 作者：张文晖 谁是未来？ 商务部官网14日发布《关于印发全面深化服务贸易创新发展试点总体方案的通知》（以下简称《方案》）...
### [央行展望人民币国际化:坚持市场驱动 完善宏观审慎管理](https://finance.sina.com.cn/china/2020-08-14/doc-iivhvpwy1074921.shtml)
> 概要: 央行展望人民币国际化：坚持市场驱动，完善宏观审慎管理 在新冠疫情冲击全球贸易、金融及经济的背景下，人民币国际化将如何推进？
### [上海银行被罚没1652万元 6年累计23项违规一次性处罚](https://finance.sina.com.cn/china/2020-08-14/doc-iivhuipn8697745.shtml)
> 概要: 6年累计23项违规一次性处罚！上海银行被罚没1652万元 又见千万元级别银行业罚单。 8月14日，上海银保监局披露的罚单显示，上海银行因其在2014年至2019年的23项违法违规行为...
# 科技
### [图解两数之和：双指针法](https://segmentfault.com/a/1190000023552474)
> 概要: 两数之和是一道非常经典，也非常高频的面试题，题目大意如下：给定一个整数数组nums和一个目标值target，请你在该数组中找出和为目标值的那两个整数，并返回他们的数组下标。case:给定nums = ......
### [思否有约丨@洪光光：PHP 是世界上最好的语言，我搬着全世界最香的砖](https://segmentfault.com/a/1190000023622134)
> 概要: 洪光光（右二）本期访谈嘉宾：洪光光访谈编辑：芒果果洪光光成为一个程序员已经 4 年了，仍然对编程充满热情，他说：“php 是世界上最好的语言，我搬着全世界最香的砖。”他应该是我接触的程序员中最直白表达......
### [Xbox 负责人：索尼 PS5 频率高意味着发热量大](https://www.ithome.com/0/503/383.htm)
> 概要: IT之家 8 月 14 日消息 本周，微软 Xbox 负责人 Phil Spencer 在一次采访中，大谈自己对于竞争对手索尼推出的 PS5 主机的看法。在提到关于 PS5 高频率时，他表示：“更高的......
### [顺丰护航：双汇红油猪脚 6 两 19.9 元新低（京东同款 25 元）](https://lapin.ithome.com/html/digi/503380.htm)
> 概要: 冰袋护航+顺丰配送：双汇红油猪脚 6两 报价29.9元，限时限量10元券，实付19.9元包邮，领券并购买。• 京东同款2袋现售49.9元，每袋折合25元：京东双汇 红油卤猪蹄 300g*2袋开袋即食4......
### [Virtual Machines for Multi-Tenancy in Varnish](https://medium.com/@fwsgonzo/virtual-machines-for-multi-tenancy-in-varnish-1c619ea3276)
> 概要: Virtual Machines for Multi-Tenancy in Varnish
### [Instagram kept deleted photos and messages on its servers for more than a year](https://www.theverge.com/2020/8/14/21368602/instagram-kept-deleted-photos-messages-on-servers-year-bug-fixed)
> 概要: Instagram kept deleted photos and messages on its servers for more than a year
### [单车战争完没完，滴滴：我说了算](https://www.huxiu.com/article/375513.html)
> 概要: 出品 | 虎嗅大商业组作者 | 李玲题图来源 | 作者8月13日，滴滴青桔发布三款新车，一款共享单车，两款共享电单车。从现场的体验看，新车的舒适度比旧版的有着明显的提升。意料之外的是，滴滴在相对网约车......
### [清华教授万字回复：你想了解的人工智能问题，都在这里了](https://www.huxiu.com/article/375606.html)
> 概要: 本文来自微信公众号：量子位（ID：QbitAI），作者：萧箫、贾浩楠、鱼羊，头图来自：视觉中国你想了解的有关“人工智能”的各种问题的答案，都在这里了。清华大学软件学院的刘云浩教授花费了几十个小时，将同......
### [南宁教培行业报告：K12市场热、本土机构野蛮扩张，外来巨头在邕城栽了？](https://www.tuicool.com/articles/u2uIZjF)
> 概要: 图片来源@视觉中国文 | 办学指北经过近15年的发展，中国培训行业正进入快速发展时期，越来越多的人选择进入教培行业，各类培训机构呈爆发性增长，已经形成了多种办学主体的市场格局。为了丰富区域性办学数据，......
### [阿里巴巴郭继军：数字经济的四大要求「云化、大数据化、IoT化和移动化」| CCF-GAIR 2020](https://www.tuicool.com/articles/3e2IJj2)
> 概要: 雷锋网按：2020 年 8 月 7 日，全球人工智能和机器人峰会（CCF-GAIR 2020）正式开幕。CCF-GAIR 2020 峰会由中国计算机学会（CCF）主办，香港中文大学（深圳）、雷锋网联合......
# 小说
### [超自然事务管理局](http://book.zongheng.com/book/856973.html)
> 作者：菲硕莫薯

> 标签：都市娱乐

> 简介：书友群：580451577 新书：《我真不是故意的》同平台发布，感谢支持。楚御的工作很简单，办事儿，揍人。事儿，北纬30度死亡区，南极灰色“时空门”，国境线迷雾群尸，死丘事件再现等超自然事件。人，重生的，穿越的，体内带着系统泡妞的，还有浑身发光自称为神的能量生命体等怪胎，这些，统统都归楚御管！

> 章节末：第一百三十九章 终章

> 状态：完本
# 游戏
### [模拟经营《比萨餐馆模拟器》上架Steam 明年上市](https://www.3dmgame.com/news/202008/3795204.html)
> 概要: 目前，一款名为《比萨餐馆模拟器》的全新模拟游戏已经上架Steam，该作预计将于2021年上市。官方还公开了中文版介绍内容，一起来了解一下这款模拟经营新作。Steam商城页面截图：游戏介绍：《比萨餐馆模......
### [《世界汽车拉力锦标赛9》DLC让玩家成为真实赛车手](https://www.3dmgame.com/news/202008/3795166.html)
> 概要: 2020年9月发售的《世界汽车拉力锦标赛9》游戏中会带有一个引导玩家成为赛车手的新活动，只要技术过关，就算通过玩游戏也能够成为职业赛车手。今天（8月14日），KT Racing和国际汽车联合会(FIA......
### [魂类游戏《致命躯壳》实体版将于10月2日上线](https://www.3dmgame.com/news/202008/3795172.html)
> 概要: 今日(8月14日)发行商Playstack和开发商Cold Symmetry联合宣布，将于10月2日在欧美地区推出《致命躯壳》实体版，售价29.99美元(约合人民币208元)/29.99英镑(约合人民......
### [鲜牛加速器《全面战争传奇：特洛伊》首发免费加速](https://www.3dmgame.com/news/202008/3795208.html)
> 概要: EPIC平台正式对外发布《全面战争传奇：特洛伊》8月13日推出，发布后首个24小时内可以在Epic游戏商城中免费领取！同时，鲜牛加速器也全面优化、免费加速《全战：特洛伊》！>>鲜牛加速器官方网站<<>......
### [开飞机并不简单 《微软飞行模拟》着陆演示视频公开](https://www.3dmgame.com/news/202008/3795202.html)
> 概要: IGN新近公开了一段《微软飞行模拟》的着陆演示视频，他们表示在这一款游戏中想让飞机平稳着陆并不是一件简单的事情，但这一段视频向大家展示了如丝般顺滑的着陆操作。着陆演示：《微软飞行模拟》中有超过3万7千......
# 论文
### [Detection of 3D Bounding Boxes of Vehicles Using Perspective Transformation for Accurate Speed Measurement](https://paperswithcode.com/paper/detection-of-3d-bounding-boxes-of-vehicles)
> 日期：29 Mar 2020

> 标签：None

> 代码：https://github.com/kocurvik/BCS_results

> 描述：Detection and tracking of vehicles captured by traffic surveillance cameras is a key component of intelligent transportation systems. We present an improved version of our algorithm for detection of 3D bounding boxes of vehicles, their tracking and subsequent speed estimation.
